[台灣入]跪求台中行程

7月想同女朋友去台中
想去阿里山、清境
各位巴絲有無好介紹

上到阿里山一定要睇日出

利申:上星期去完

有無行程參考下呀？

冇 上次都係Hea遊
但係你要留意返係嘉義搭車上阿里山既時間，一走左一班就等好耐，有機會要自己坐的士，或者搵人夾共乘車上去

真係好正
但未必睇到架

幕谷幕魚，仲未被遊客過度開發

不過每日pass 只有100 個

你係台中去台中返

邊度嚟架?

係呀

個度花蓮黎嫁wo巴打

我諗緊好唔好台中入高雄或者其他地方走

樓豬諗唔諗住去台中市玩下
逢甲夜市 彩虹村 高美濕地個啲都好正
仲有南投嘅日月潭都有靚景

都好喎
咁玩幾多日好呢？

阿里山同清境都唔係台中

我自己試過毒自遊台中同南投清境農場(唔夠時間上埋阿里山)、日月潭同埔里鎮 一共10日
台中啲熱門景點4-5日夠架啦
清境如果上埋阿里山既話2-3日好啲
記住睇清境農場啲綿羊秀幾時有 必睇
日月潭訓1-2晚都夠 睇你想hea玩定去好多景點

我諗樓豬係話係台中機場入去附近既縣

四月我都去台中 去日月潭清境阿里山巴打交通點安排

10日都唔夠上阿里山
女朋友好想去清境瞓同睇日出

台中火車站有公車去南投埔里鎮，去到個度再轉車上日月潭/清境

事關我係清境同日月潭都淨係留左一日

阿里山日出呢 係唔係一定要跟當地團 行李係唔係要拖黎拖去 有冇好建議

阿里山好似係清境再上
之前睇過資料話 跟當地團好啲
自己會有排行/搭的士會好貴
淨係去過清境 唔太清楚

Check 過三日團成港幣2500一個人 自駕租車又成四五百一日 乜台中都咁鬼貴

去澎湖，都係一個唔錯嘅海島。

早幾日去完台中個花博，如果係一家大細hea下玩一日係幾唔錯